(集思廣益)點解鬧人一係豬一係狗？

例如豬閪 狗閪 好撚狗 豬咁蠢

其實仲有雞
例如：你條女係雞

古代啲雞狗豬好慘

係喎 雞狗豬都係十二生肖排最尾
咁又有冇關係

點睇老鼠排第一

睇唔透

我媽會話我懶撚到蛇咁

不過蛇比起雞狗豬又少啲人拎黎鬧既

死蛇爛膳

蝗？

豬狗不如既話會係咩

貓閪、馬咁蠢、on龍龍、食屎牛… 鬧人威力好似得負數

係喎

咁可能要排到13 14生肖

可能聽唔慣唔順耳姐
如果一出世就聽到就會覺得同狗閪豬咁蠢差唔多

過數老鼠